踢波group招人⚽️⚽️⚽️

1. 主要係東九龍
2. 技術唔重要，但想搵d有足球意識既
3. 我地會book草場，每場$10-20
4. 爛口既唔使入黎
5. 理想係一星期一次

踢草場無基本技術仲難踢
波都斬唔起

踢波唔爛口不如咪撚踢屌你老母

好難踢波唔爛口 除非果場有球證姐

有球證都無用啦 講粗口又唔係點比牌既

我地香港人不嬲邊踢邊粗口

咁你咪唔好入黎lor咁難
講明都入咁你自己on9
大家都唔熟唔通你下下屌人老母？

樓主好爛口

你點對人人地咪點對你

有足球意識即係咩？唔多明

王騎加盟條件

1. 主要係東九龍 (就我跑馬地/黃竹坑)
2. 技術唔重要，但想搵d有足球意識既 (廢既唔好叫)
3. 我地會book草場，每場$10-20 (我請又點話)
4. 爛口既唔使入黎 (唔爛口就無足球熱誠啦)
5. 理想係一星期一次 (咁少?)

基本走位，lor，踢大場整體意識等等

想join 但個group好似入唔到

有無年齡限制

on9走啦踢波唔比講粗口仲要一黎就踢大場 樓主係咪冇朋友到咁呀

屌你老母唔比講粗口唔撚知以為返左教會

你tg係咩

好似係你走wor
冇人迫你入
基本尊重都冇就走啦

同埋講真啦老老實實，你估我第一次搵人踢波咩，次次個場廿幾人，就算係對手，都冇人會屌人

我今次講明係唔想入左d on9仔搞串個party，連登太多小學雞，粗略估計樓上兩個出到去鵪鶉咁既款，打字就無敵

樓主條link入唔到

諗返起熱熱熱熱二世

同佢踢過 茅撚到仆街

好耐冇聽過個名

你幾大? 冇限制, 冇力就自己叫換人, 唔好係場入邊又唔跑...

因為已經換左link, 唔想濫收人

三十幾歲老餅

tg?

有興趣黎踢下

踢波唔爛口
屌那星 你講粗口會打冷震?

唔會呀
你老母比狗屌緊你都唔會打冷震架
冇啦啦打咩冷震

唔好意見
禁錯退左
可唔可以加多細老次

年齡大概around幾多？
唔識想學o5ok?

入面年齡層大部份幾多歲

霸氣

爛口仲衰過不停blame隊友
見識過有啲仆街，中場靈魂咁樣企喺中圈唔郁
成日要人傳俾佢，傳失就不停唉聲嘆氣
到佢傳俾人，傳到九丈遠又唉人追唔到

男人老狗波牛有邊個唔爛口

我諗樓主其實係想搵啲踢波會尊重自己隊友同對方球員，唔會下下怪責隊友果啲

不過樓主真係太串，仲衰過爛口，同你踢波唔會好玩

所謂嘅意識其實係技術一種

邊個串邊個先
唔串d樓上班on9點識自己收皮
同埋唔好再講乜7踢波有邊個唔爛口
你圈子係咪得d MK仔？

入唔到

踢開硬地，有啲意識，想試下踢大場草地收唔收？